同朋友扑左可以點？

扮冇事發生，繼續做朋友
同佢拍拖，繼續扑
仲有啲咩建議？

喜歡咪拍拖囉

SP

當佢做sp間唔中搵佢扑

扮冇事發生，繼續扑

做SP囉有需要就佢扑下

催情朱古力？

繼續做朋友 係咁扑

扮無事發生 , 繼續扑

應該未扑之前問

意外嘅野好難估到會發生

問佢收錢

雞？

佢下個月打比你話有咗，恭喜囇！

扑多次

扑埋右

生日飲大咗？

屌 俾你講左

講咪右

講埋右

繼續扑
每次扑都起碼互射兩次

扑密 d, 睇下有冇擦出火花

扑出過火花

你朋友就正 我都想食下d朋友

有冇扑右？

繼續扑,唔拍拖,搵多個朋友一齊扑

大家鐘意大家咪一齊囉，唔係咪由佢囉
不過有一方應該好快沉船

叫雞?

點發生嫁

最後一定無fd做
利申 試過扑完一齊咗 分手之後我同佢共同圈子都散埋

試過同我鐘意既人扑完，問佢而家即係點，佢話 咩呀 咪朋友囉

屌 我都係
上星期同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒
夜晚返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野
於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入
最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

友誼波囉 可以點啫 同佢拍拖喎，笑撚死，你都要條仔肯同你拍拖先得架

樓主係咪A0毒撚

最後係咪真係做得返朋友 好尷尬

係

繼續做朋友繼續扑

冇 見到佢都調頭走
但係佢仲有搵我 當冇事發生

當自己一開始鐘意錯人

扑過好多次啦，你情我願，無咩問題

你係絲？

This is gay

屌 我原本都諗住黎緊借醉同個朋友搞
比你咁講一講即刻重新考慮

個朋友幾靚仔

有冇問過人地又點諗

大家都係男人都有需要
咁咪做sp囉

歡迎光臨

互射左幾次？

大家好兄弟
無野既

同埋我扑

做返好兄弟

Gay po LM

電視劇？扑出愛火花

之後無朋友做

仆埋後

出現了

gay

廿5益555廿5廿藍莓廿藍莓於5卜5

可唔可以講吓係咩野情況下發生

GAY POST

扑唔等於拍拖㗎

做得朋友打返一兩場友誼波都好正常呀嘛

唔會懷孕無人知，好唔好feel先

繼續扑佢個頭

硬左

樓主 想知咩情況下促使到呢件事

係咪偷食先

能成為密友大概總要做愛

好

唔係 大家都單身

變公廁
去埋日本拍av

咁你講埋右囉

男男？